岩岩去完10 日旅行，點知。。。

岩岩去完10 日旅行，返來先發現唔記得買手信比公司d同事
點算？

去零食物語買返兩盒白痴戀人

sogo大把

唔撚買咪唔撚買

話去咗強國，去裕華買包零食做手信
買一包就夠，因為隨時擺成個星期都未清曬

去左日本？759啦！

澳門？
旺角尖沙咀都有鉅記，快手幾盒杏仁餅

認真，公司多數人都對強國零食會抗拒！
反而日本零食多數一日清哂
如果少，可能一個朝早一q清，
個個好似未食早餐咁，男女都一樣

你都岸鳩去旅行都話比同事聽

10日唔見咗人唔係去旅行唔通去拜山咩

清假咪得

去左16日 就返去都面對同樣問題
仲有一堆屎炸彈

759

出街睇下零食店啦柒頭..全日文..全韓文..無中文成份標籤既大把..

我有次去左成個星期都無買啦